處女黨果d耶撚偽善撚好撚垃圾

垃撚圾要講到自己係處女黨呃like
但轉個頭未婚懷孕
仆街耶撚上天堂耶穌都唔撚會收

聖母都係處女未婚懷孕，有乜問題

仆街周街同人講自己係處女黨
唔誠實